想正正經經叫一次雞。

真係好咸濕咁去屌佢。

Go

你平時點唔正經叫雞?

之前唔咸濕咁去屌佢？

戒啦清...

之前只敢屌屎眼

有愛先享受到性

洗唔洗幫你book埋？？？
去就去啦，去完記得寫包膠

可唔可以elaborate下。

你戒未呀雞哥..

之前去談心同煮飯比佢食

邊能個雞哥..？

點為之好咸濕? 要奶勻佢每一吋肌膚?

Diu完唔比錢咪唔算叫雞

你囉..

發神經。

好多時出街目及女目及到好咸濕但叫雞開門講多兩句就當咗佢係一個人冇哂好獸慾好咸濕咁屌佢嗰種感覺。